我呼籲香港人唔好投白票

但我好鍾意玩cop印仔，每次都會cop個屌字先開心

大家千其唔好咁做 廢王法的